[連登仔福音] 毒撚大改造

ricky kazaf真係好撚勁

本身個樣都mk
分明左邊後右面前

邊忽mk正宗毒撚樣

有幾撚勁？大把港女化妝化都出神入化啦
只係個廢老有sponser用多啲料

屌啦 個鼻本身咁高
其他執一執已經贏晒

ching睇黎樣衰過左邊

所以港女咪有market囉

老老實實 執完都唔係靚仔 係好過之前咁解不過呢個youtuber係ok嘅
果然樣係無得變嘅 柒就係柒 唯有係神態 整體精神同感覺上下功夫

佢黃架 呢個系列6月前已經有

睇片好過相 香港地邊有咁多靚仔啊 以佢底子執到咁樣算係咁

唔否認佢係勁啊
我純粹係想表達樣真係好重要唔靚仔就真係唔靚仔 唔存在所謂執到靚仔 咁係因為佢本身就已經靚仔 係唔識打扮掩蓋咗造成假象

咁都叫靚仔

毒撚性格有冇得改造

髮型對男人真係好重要⋯⋯
同埋眼鏡

支持你呢啲po

有無人知點樣先可以上去俾佢改造